因為自己係gay而產生左一種自卑感

驚屋企人唔接受
驚朋友唔鍾意
驚比人發現自己係gay
搞到自己都唔係好接受到自己...

連登班GAY 佬好自豪

死gay佬

Lihkg 有好多人Gay

歡迎嚟到 全港最大同性戀平台 LIHKG

哩度gay佬係大多數
好似我哩亭鋼鐵正男
每次發言都係小心翼翼舉步維艱...

當你學識唔介意人點睇你時
你就獲得一生人最大嘅自由
支持你
利申 直到無得再直

thx

唔使驚
自己鍾意咩人使乜理人點睇
只需對自己負責

幾時幫我打飛機

我有個朋友係男神 對全世界都好好人 但發現左有朋友係gay佬中意佢 即刻變到極度恐同 態度大變極度排斥人地

除左屋企人問題比較難解決啲之外
其實基唔基真係無乜分別

老實講gay佬唔係去chur其他異性戀根本冇人理
做自已就得唔洗理其他人

係香港gay比les難生存好多
未係香港見過gay當街拖手

你係咪獨生？

咁已經好好多
我獨生 壓力應該大過你 但係又可以點

我出左黎住7年喇 但都係未敢講 唔知點講

不過除左屋企人問題 我無乜其實煩惱of being a gay

以前我都會 但慢慢發覺其實無乜人care
可能加上老闆同事都係外國人多 佢地唔太take it serious 公司都好LGBT friendly

同男朋友

gym房唔著衫

我唔會話好驚人地知自己係基
唔知係性格孤僻定係點
自己本身都好難同任何人維持到關係
搞到好似異類
好灰暗

每個人都係特別架啦 我都成日覺得自己奇奇怪怪
不過舒服咪得

其實係 因為呢個圈好多呃sex呃感情
就唔想敢去識怕自己會俾人呃
不過好彩喺連登識咗啲人都係正正常常

我都係咁諗

當你嘗試踏出一步去講比人知你係同性戀既時候，你會發覺其實都係咁相處，對方都唔會有d乜野

屋企人我都覺得係最難解決既一個問題，講唔出

死GAY佬

呢排成日聽何韻詩同黃詠詩podcast
youtube有重溫
好撚攪笑

睇多幾集你就覺得gay好少事
聽到我都想識返個gay/les既fd

呢個圈太龍蛇混雜 真心的人唔多
有時都寧願自己係直煩少好多嘢

我都有一刻覺得如果自己係直嘅咪幾好

痴線是咪我打的
我想當年都係主動疏遠佢
但我覺得佢應該feel 到我鐘意佢
所以佢就由得我 都無同我講嘢了

love is love

當年中五時曾經鐘意過一位best friend，同佢由中一開始就成日痴好埋玩，比人感覺都似兄弟，但初中時對佢未有任何超越友情嘅感覺....
去到中五後後期，可能好接近離開校園，先發現自己對佢嘅感覺好似唔係純粹只有友誼咁簡單，嗰刻開始就好珍惜同佢相處嘅日子，但升到中六後，開始接受唔到見唔到佢嘅日子，連發夢都會見到佢
跟住臨last day前一兩個月，我就故意同佢絕交，寧願早啲唔開心算
嗰段期間唔開心咗好耐，直至last day嗰日，佢仲突登趁得返我同佢係課室時，同我道歉，叫我原諒佢，但我好想同佢講，你根本乜野都無做錯到

同你差唔多 佢係我第一個鐘意到想表白
但最尾就...
但係個陣真係好鐘意佢 記得同疏遠佢之後成日都唔開心 會突登去同佢去嘅地邊
不過依家都過咗好耐好多嘢都唔記得了 剩係記得佢係我十幾歲好重要嘅人
話說咁佢同你道歉完之後點 有冇都做下hibyb friend?

不是gay都a0廿年

好慘大家以後都唔好鐘意直男了

至理

鍾意直男好苦 但香港個環境又唔容許公開出櫃
成日估估下真係好辛苦 收埋所有情感算

只能說你好好彩...朋友唔恐同

如果朋友會因為你係gay而唔鍾意你

噉佢哋仲算係朋友咩？

好中!我依家真係完全收埋情感呀，唔敢去諗拍拖

你未遇到啫你之後遇到嘅可能你更加鐘意 唔好灰心
不過係呢個圈要搵個認真嘅都要啲時間

真係身邊最多直男 你對人有感情人地唔會一樣
然後係app又識唔到人

如果會話因為係gay 而自卑嘅話
樓主你會唔會都因為其他嘢而覺得自卑

咁我覺得宜家社會開放咗
總會有幾個朋友係唔恐同嘅

我自己都係同朋友講咗先
講完之後其實慢慢就唔會太介意自己性取向
即係會覺得你知我係gay都冇所謂 我唔會收收埋埋
但我唔會主動講出嚟咁解

原來你哋都知自己唔正常

可唔可以add埋我

世界咁大總會有容得下你嘅地方

app就....睇下仔ok既
好多人都想速食 但我鍾意慢慢

真用文字傾又難keep
一係就搵fun
所以都喺無我呢啲毒撚份我返出去先

好多時你想慢慢傾去建立感情
對方可能已經冇耐性or溝到另一個

對方應該唔止溝一個
對家就風趣幽默 而我就...

不過速食文化係咁上下㗎啦

我比較鍾意細水長流 速食真係唔太啱我
聽過有啲人係sex完先一齊 真係接受唔到

會唔會覺得香港人好噁心
平時fb ig一有乜野同性戀平權運動就大愛撚上晒心
又轉彩虹icon 又打晒成篇文出黎
但現實知你係gay就背後講你點點

一直支持gay 有時出街見副佢地拖手我會好開心
希望香港真係可以快啲平權